[I/A] PES MOBILE 2021 【377】歡迎新手加入～

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●Game data app

IOS：

Android：

-最新FP情報
-球員數據
-教練數據
-Game Plan比賽示範：
可自己組隊預演球員企位
方法：（查閱教練>MENU>加入小隊(組隊)>MENU>比賽計劃>攻or守）
同樣可以set埋對手教練

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
例子

金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（0800am-0200pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次 (1000 1800 0200)，已擁有的教練不能再簽下

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp
Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp
季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

[img]

連登杯冠軍名單
2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

我好似睇咗頭10集only 不過佢都開始復操，唔知後尾出唔出到賽

不過聽講現實好似係好唔返，安樂死咗

正評po名

呢種畫工，一定bad end 行邪道

我無諗過個球咁都笠得入

幾靚

打唔打多鑊 不過我lag狗

返到屋企睇你p5p

Ok any

咁口臭食完屎嚟？

Ok try ,now?

Ok

Ok go

個個對眼都一撚樣

又收唔到
下次出街都係唔打

冇計

就到屋企
Smt真心唔建議大家用

咩plan?

4.5g 無限都咁..

玩咩game可以睇得出你係咩嘅人

玩pes=老土嘅人
玩fifa=傻仔
玩三國=隨波逐流嘅人
玩magia record=有品味嘅人
玩馬娘=社會賢達

請問iOS 點樣掛機

係咪fup 無限緊

你睇youtube順唔順 我都想用4.5無限

Youtube順呀 係有啲位一死就死到無信號
Eg:屯公

收唔到冇計 平時順都叫可以接受

Anyone try my雲巴

作大哥 vs 終於賠上生命
波台 vs cctai

Ok I’d?play 1

lm

培生出錢俾林作make noise

吉巴long time no see
742907865

邊個唔撐牙作就係鬼

林作算唔算波台代表
踢波勁 9up王 大律師 屌過港姐狀元

一人幾首好聽嘅粵語動畫主題曲

鍾嘉欣係日本會唔會變神級歌手
啲卡通片歌好經典

其實算好
我用csl有時好順 但打打下會search訊號 跟住你會斷線 1秒
pvp判你彈game

蓋青先係

真 作哥踢波真係有料到 成個美斯咁
培心似認真撚 喜怒形於色 好撚柒

屌啊 仲矮過林作

yes 係矮過

有無米七

佢搞到依場show已經贏咗

覆卓 係家了

smt全速直頭收唔到?

啱立於不敗之地

唔清楚

玩馬娘未

培生成日話冇佢就唔係到 個問題係你偏偏俾佢係企度計已中

米7算高，我都係得米5

下單刀

冇想像中咁射得
One more?

兩個都attention seeker 一拍即合啦
錢就兩個都唔旨在 佢地應該係享受成為焦點嗰種人

咁你係女仔 唔緊要啦😇

Ok go認真 今個gameplay nerf射波所以咁

正常女仔要有米6-7

我得米六五 都高過好多女仔
唔好亂up

但係培生評價一面倒

高少少無用的，而家啲女個個都要求米8型男

real

食哂位刀豬

包皮會令啲後衛變弱智 唔識食身位
其他跑狗都冇咁誇張
係包皮先咁

Varane成個身位都跑輸

真心 雲巴同包皮嗰球應該一早俾人截左

又唔係 你第一球lob pass靚

最近真係好西
好撚唔穩定
想打上台屌鳩佢

Ok跟機屌屌佢
近呢個月真心差左

係
上個月仲順
今個月泥料
懷疑佢限速
過撚哂比d 5G plan用家

支持

@巴神 ＃29 幾令

喺台灣做殯儀業，你問我答

得日版
又要vpn

晚餐😭 簡邊個好

作哥勁撚風趣 笑撚死

:佢係香港入面最值得比人打嘅其中一個

:咁另外一個呢?

你唔係社會賢達

係咪有片

真係激撚死

記者:要一百萬不如去打針

:打針唔好玩 打佢好玩呀嘛

YouTube

三寶飯

玩馬娘 = 可以將鈴鹿帶回家

想要

：冇我你係一文不值

：咁我都仲有阿媽既

講真 林作講野好得體
鐘生真係小學雞咁

佢兩個柒頭係咪玩大咗，局住上

林作保險狗 把口一定得啦
第二個一出世未識行已經用5000蚊紙憫屎 同埋聽佢講野有啲辛苦

屌，唉，我對你好失望
以為有死靚女睇

林作係讀law

仲要係牛津畢業

i am fucking tram

睇完條片而家幾中意林作

你睇下鍾培生間屋又中意番鍾培生

需言佢個樣on99 但講野得體 同eq高
如果佢打殘培生
培生應該冇哂面

擺明係

鐘生呢鋪真係唔好打輸

佢哋圈子笑緊

2世祖格
希望作哥偷到雞

想睇鳴門佐助式

同埋佢轉數快

激撚到

其實係鍾培生講野on99咁先俾位佢入 林作有禮貌對答 對方實洩底

電莖巴打有無搭過私人直昇機入西貢？

落樓下大家樂已經會啦

條片鍾培生公開講野真心幾柒 當自己屋企
公開場合 林作講野真係舒服好多

句句英文懶型咁人地牛津畢業

有冇go

Try?

同埋佢個嘴妹下妹下扮下婆做乜鳩

好出奇架咩。。。

down

yes
我平時落樓搭升降機 你係搭直昇機

coz i am fucking tram

睇動畫算了
好中意鈴鹿

Any pvp ?

thanks

Sor 無彈出黎 go???

Ok now go

Go

ok我去打md

p場先？

ok go

我去感受下MD既黑暗再回來感受你既光明

go

得我個頭光

呢隻game真係唔野少 要你輸做到出撚哂面

老公

ben最近好嗎

角都兄 依家你仲有幾多個心臟？

0

確實係好玩

ok我帶鈴鹿去贏盃了

大逃

被殺多次就真係死

無馬娘h漫

是

贏咗有得唱歌跳舞

any p?

Go?

咪引我

請尊重我老婆 謝謝

唔好

大家唔想少個手足嘅
pvp時識做啦

近排冇on wor

工作唔順利嗎

輸其實冇乜所謂 輸on9系統d野先on9

冇工作

gg

做廢青

K社唔俾你入

again?

我法國香港唔係專科真係冇咩工揀

做住兒子先

我當年游水落黎香港 大把工做
你唔挨得

點睇頂置

嫉妒而已

加油
成世流流長

你係咪得罪咗k社

。。。

下欄十分鐘三球
習慣了k狗gameplay

幾時go with me

now go?

蒙特：〈今場比賽〉今季目前為止，英超前四競爭都是非常激烈。我們現在也在這個位置上進進出出，想繼續前進。最近車路士的表現很好，我們保持不失球的氣勢， 但未射入足夠的入球。今晚能入球，可真是太好。我們在比賽的計劃就是，要高位逼搶，不讓對手有控球的機會。我們必須要踢得勇敢一些，努力在高位贏得控球權

〈無論證選定後備都會盡最大努力〉大部分時間，我們的對手利物浦都在高位防守，而這就是我們入球的來源。這是一場重要的勝利。現在每一場比賽對我們而言，都是一場重要的勝利。我們須有盡可能多地拎到三分，我們的球隊也有實力去做這件事 ，我們也想繼續前進。無論是正選球員還是後備球員，我都會盡我最大的努力。大家都團結在一起，我也很高興能在今場取得入球，我還想取得更多的入球

有無信心車路士拎英超亞軍及歐聯冠軍

here?

玩未

睇好杜曹

支持車仔Ko馬會

t9最尾解圍

當隆馬

救曬啲波咁滯

wait me 2mins

見得閒玩下md
第二場已經係回傳狗

隻game真係好唔爭氣

人性

k社可以點樣杜絕回傳
其實可以將回傳整難啲 球員逼緊啲

ios點download?

全體球員壓上
或者整防回傳系統

k狗得閒整防掛機搞鳩玩家 唔整防回傳真係醒目

join未

上半場踢到成pat屎咁

#204

日本app store?
未用過iphone

美斯個球
我兩個中堅先後擋走

估唔到會入

呢句真

last?

Go one

最新角色 胡桃（CV：高橋李依）

高橋李依 🤤

pes can now fuck off

勁script

岩岩個埸cls incredibly

造到大波交易
兩邊都係一個直傳就單刀咁滯

我隻varane好廢 跑又輸撞又輸

One more?

唔好講咁多，入去lm先
[A/I/DMM]ウマ娘プリティーダービー (6)

包皮太on9 走位單刀嚟講屈過im
唯一缺點係冇遠射

使唔使全程vpn?

有咩game係會玩到人好壓抑 好唔舒服？

三國

ys

電話好熱
仲睇緊劇情

馬娘係韓國果邊已經有代理簽左約,所以出海外版唔係冇可能既

《原神》累計收入超過 8 億美元 為全球 RPG 手機遊戲之冠

#243 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

ching等唔等佢出台版 雖然唔知幾時出甚至會唔會出

要download 3gb嘢好似

玩住日版先

消磨時間
唔玩rubbish pes is ok

yes
成日要dl

me also long time no play

屌
送嗰5抽冇鈴鹿
係咪要重刷

刷唔刷到鈴鹿㗎？

thx

佢會送3星馬自選卷，到時可以揀鈴鹿

睇完個記者會
佢哋做乜事關係咁差

仲有限定任送1張三星必中馬娘券
不過呢個係隨機，而且去到3月11 only

Play one ,long time no play with u

聽嗰個po啲人講ssr卡重要過馬

yes

Play 5play pes
Long time no play

ng play
busy

Any?

We go?

隻game 不斷要dl
vpn又成日斷

放棄

work ar

我真係好撚鍾意鈴鹿

go
正身定分身

唔玩都好，我而家完全係沉迷咗，練一隻都要唔少時間，我每日玩4 5 個鐘

分

依然係智障gameplay，玩番三國算

第一球個龍衝出黎撞落後衛空龍，第二球就個波彈下彈下去左唔知邊就失左，之後我都無心機玩打個機happy下都谷鳩氣垃圾gameplay

😭😭

而家我代替做精神力0既吉
轉番三國先

傻閪gameplay 少打為秒

真，打一場都谷鳩氣

我仲未打md

會唔會太過份

你
快D叫你個FD上黎玩

好似仲有幾次係我同佢交換玩

叫佢上黎玩
我派高登同佢打先

啤聽日都唔同我玩就轉會三國

無人留你

打緊md 而家go埸>?

問題係三國同唔到pes po各位玩
不如我地一齊開係附近隻抽
@最愛

瞓

好啦我繼續去感受人性既黑暗

好，你搬過嚟

成人台定cc台

搬唔到
你咁遠

pes mobile matchday 國際服

記住用馬體

go duk?

下個po topic啦

未 感受緊人性黑暗

聽日中午12點一齊去新服？ 同一個州先

佢真係睇波台

一個州都好大

打左md未

入黎我ser啦，我盟好撚多資源

同一個洲分一左一右都遠到hihi

資源又唔可以送人 有咩用
我玩多幾日 就棄game 不過呢隻game可以開住做野 幾好

資源多可以快d夠資源升城catch up到，盟勁活動又送金幣

all weak

岩岩打完md

hi兔

岩岩訓醒，煮完工仔面食

我係鹿

單抽張飛，今日

幾時pvp先
連續兩埸反cup 慶祝狗 好high

玩多幾日棄

你係兔

出R9 / kaka 先

慘 有排都無得同牛巨頭打

牛點睇

返工辛苦儲錢，今次真係咩都無哂

拎去課金/staycation 好撚過炒股

課金頂多一萬幾千

no

最緊要你課完自己冇得爽
炒股課完賺左你都唔敢爽

幾時第二季

每個服唔同
基本上你個服有人佔洛陽就開始轉季

屌你又張飛又夏侯

你入開認真玩幾日就會覺得過癮，單機無意思

入盟

fuck u

2m

5s

渣ga

輕鬆賺金幣

1200
你而家打到幾勁 可以打人嗎

去新服就刷到

落鳳淵

有咩換金波的推介

Vdb 雲比 基奧特 阿辛斯奧 olala
銀波：朗尼

點數換卡富定馬甸尼好？

馬甸尼 最好係留黎換路明T9

5311=卡卡西陣

大課長唔夠揪

我比左趙雲，腳腳七注

隻雲巴點

射術冇我想像中咁好
科蘭啱我多啲

。。。仲諗住一心換佢

唔係幾識用 仲摸索緊
如果你有科蘭可以唔使換住
我覺得科蘭易上手好多

菊話雲巴有特別使用技巧

消息：55歲女人官涌體育館接種新冠疫苗 疑出現中風入院後死亡

爽

整個病毒殺你唔死 唯有第二個方法

咩技巧

hi知

Go 5 go 1

on street 今晚

Ok go one

Try try

原來嗰隻三國志戰略版都係大陸驚

仲有原神

被日本網民批評抄襲及發起抵制既《原神》登上全球手機遊戲收入第一位。

主要是《原神》在中國以外既地區成績極佳，其中《原神》受大量日本玩家歡迎，收入達驚人既 2.37 億美元，佔總收入 27%，比起中國玩家更多。

我因為想支持中國所以先挽原神

Gg

-6防反先入其實比你㩒屌

我自己都課過俾大陸公司

咁又典 支持中國企業 大家都係中國人

琴日中午先課左個new bacon 🥓 big mac

有無啲高少少

巧得意

海絲ho ball

樓上個名好撚柒

一定係亞絲娜

@巴神 速速上水

樓上堆蘿蔔控幾時被人拉

有銅波fp

のんのんびより
睇名都知係正嘢

Abe 係安倍?

Yes

Ok try try

Again?

Ok one more then rest

銅波

又係夏撚
屈咗角sor

Sor咩 用角球入波有犯規?

廢青又來送媽？

你個名做乜撚好能7..

真心 嗰球似做俾我
正常波都頂唔到 個落點根本唔啱

冇乜所謂啦你成場㩒屌我係值得贏

依隻game角球開得啱係會冇人mark
好少爭頂贏

無聲鈴鹿咪幾好

dllm

Dllm llm

#402 狗都不如

好似我小學玩online game改名咁

大家咁話

我幫你改

Retarded_hkgordon

有人用咗

叫silence sakura sakura 伸好

Pes mobile三巨頭
牛
silence sakura
啤

個男仔無左50萬

今晚同個戰友聯手攻8地
大家有咩建議？

我曹魏族將 35、32、32
戰友：42夏候3x,3x
電腦頭陣盾兵，可以一戰？

摩斯密碼？

主公 此時不攻 更待何時?

咩無聲櫻花

Pes po五星上將
牛
吉
巴神
啤
最愛
用住
一生

文人:ozil 電莖
妹仔:salience_saurnce 久美 庭

垃圾:傻閪登

Sakura ~Sakura ~

美心mx

夠好食

免費中夏候

抽未，39歳日本仔

夏候同趙雲兩隊切菜刀

長期冇力呢

who

歐到仆晒街

any?

你夏候張飛都唔差啦

ok, invite me

again？硬係覺得隊波少咗啲嘢

Go try try

銀波fp

沒有靈魂的波

Ok again let you find some feel

ok

點睇

再來?i think u need to use f9

ok, try try

呢場唔計，太bug了

go last？之後我思考吓人生

得左

2打1 攻8地

Ok go下下傳波都尻走位勁冇引

見仆街射波已經知咩事

成日比波佢走 佢就企定定勁on9

牛絲原下菲利

放題波唔啱我踢

最後果球pes gameplay

Ok go1

而家除咗有時見gameplay黑咗對手有啲慚愧之外，多數時候都玩到無咩感覺

One 5 one more

Cha din sin

有時佢on9 gameplay打到好不爽雖然打呢隻game只係想消磨下時間

Pepe 呢球 = pes gameplay
首先漏波截唔到，然後 first time shoot 撻 Q

星期一出？ 一定抽啦

阿狗

原來已經有出 OK抽

應該和或熱贏1球

大衛雷斯x賀定守佢地4個

渣架

中？

咁都要和

笑你老母咩傻西

屌你老未

u rubbish la

一生人Sanchez

買左？
今澳假大ball大角聯好過啦

go未
diu打u三次

買

City

慘

打吡戰都6粒
即係聽晚衛星球會曼成都大炒

ok 吉唔go we go？

go atm

有條友叫mee

而家先得閒睇下林作v培生記者會
條友又真係幾盞鬼 現實9upper

神龍
Again?

U go call me

係
有d lag有2下禁區頂搶到回反後算
ok go

同天野巴go多場

I’m a fucking champ

You re piece of shit

巴神現實係咪鍾培生咁

朗尼三連敗
我會陪朗尼東山再起

我gag佬黎

罵人方法好單一

你睇下佢呢篤屎可以做啲乜

林作玩到佢
鍾：全香港只有兩個人係七八百萬人都想打 其中一個係你
林：另一個係邊個
條奶共仔唔敢答 笑撚死我

有錢已經嬴了

佢地有錢人已經唔旨在錢啦
面重要啲

我地又和
包皮偷g果下又射得幾快

支持作哥

go la diu

你隻古烈治好煩
前場反搶好勁

Fast la on99

唔怪得咁矮都溝到麥明詩
把口真係好撚好笑 好難得做到9up 但又唔令人反感

我仲古烈治俾巴神diu左好多次
我地大家都boost ac
先前我都用過雲巴好難用
你玩得幾好

fast go

我個

我diu你 無關gullit
純粹想屌你
繼承騎士遺志

律師

同埋巴打防守好勁
中間塞滿晒 踢到好唔c伏

依家係Boxing定其他rule

吉路明d單刀無拎角
again

dllm la

佢大狀添

Go今次gameplay射波好撚垃圾 我單刀次次射正中on99

你d遠射拎晒死角先頸
me rubbish成日俾吉吉diu

我都覺平時你拎得好䀆的
go

純boxing

死老野

巴神聽日睇唔睇Adesanya

Yes u rubbish

想睇 但係會好疲倦
一晚幾場大戰 好癲

Go ng go

應該44的
u 禁得太早haaland單刀橫傳

go wt

Pes

一早㩒撚左冇得cancel

無咩有趣隊用

係，又怕距delay禁頂先
u 有fp包皮

禁定

啱啱重覆左隻日本fp

如果我一抽中到隻39歲
就要同我挑銀波

唔玩4312了垃圾

抽完 同你打

乜9都冇

都好 有日職外國人門將

日職聯

ya
130 有Haaland 對拜仁

你隻cf 收返埋啦
日職

重點係紅色

Onj ,唔覺唔覺 重練完曼im 差Giggs 無
之後唔抽Im 了，專攻銀波fp

Go未

你日軍？當而家係二戰時候啊
韓國屬於日本

無電我今日下午兩點半先醒 但係都好眼訓 cls

打機好過

中國義和團屈機神打上身

好撚頹廢 有公事 但係唔想做
打機又無心情

獅王唔見左

He 勇武年輕人

呢d唔好用黎講笑啦

sor 金毛 我lur口水講過

Inspector 定散仔
散仔唔好吹奏ot

絕交啦

9mins

Ined 仲有1.54

狗會派錢

你見牛絲爆左機都咁低調
車我都唔敢渣，莫講買

Haaland anyone play I use haaland

買左未？
狗會派錢

唔好撚提 屌你老母xhaka仆街西玩9me

Ok go 1

Gogo

haaland 9分鐘2球半大快到

牛 韜光養晦

收息

阿記受讓先買啦

一陣恥笑你

夏蘭帶帽

Ok show u haaland

媽的貢丸

阿狗=領先回傳俾人入

haaland收你皮

阿狗下埸打熱刺

睇下守5守得住
son x Kane x bale

頭先咪show 左
ok go 1

Go on971717197171717

go lor

dllm保定仲跑得快過t9

太易一出Zapata easy win

今日贏太多俾u贏場hapi下
go last

仆街喇

真係屌你老母臭閪又係呢啲傻閪波

ok me watch haaland

屌你老母臭閪game

你haaland咪入左

無事既

屌你老母蘇金寶

吹?

吹牙

邊夠我回俾龍球on9

輕鬆

我係咪要po戰蹟圖

我話你haaland輕鬆牙

我=騎士二號

唔係唔入你一早比我大炒 屌你老母

On9無腦傳中唔計所以係2-0

打牙屌你老味
打牙

屌你都跟我癲

怎樣才算贏xx

原來你有feel你當時竟然冇還口

過癮
收息就變收皮了

不以咀炮取勝

屌你買左多?

但是我常常屌你

口水飛1000000
我買角先玩大d

想俾你diu嘛

買左幾多多仔

你好 science sakauka

而家買有9.5
不過換走左haaland

等緊j league

今年又係前鋒拎架啦
場場穿盤
西京都好似唔錯

西京 西箭 696 閪鑽 四大垃圾 之後魚同船又係on9

西花 水手
神船西甲踢法黎太妹

買角勁易補飛 又刺激 有時可以吃二格 但係一定要玩即場

呢隻im廢托同科蘭係咪最廢個兩隻黎

屌我成日抽中變兵種嘅橙色

廢托係 科蘭唔知

熱愛女僕文化狂追日本女團 單身「毒男」:我想有段長久關係

政協常委吳良好：國安法實施當日 不少人舉五星旗流淚慶祝 比年初二求籤更好

個名咩意思

拍過拖仲想點
我a0

wwf ＝ 藍

_ _

啤

邊位巴打係健身室沖涼房打飛機俾人影低咗

🤧

i caught you

不要再推 我係本人

Adesanya

你好能人

打下 j 都唔得
咩世界

傷身

精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺

pk,中2 開始每日一丁

腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒J吧，告別頹廢，戒出精彩人生！

戒j po＝曲線求j圖

pk,全中

社交恐懼症 細個已經係

夜尿不會吧

巴神 MMA po啲人反Izzy反上腦
我都唔敢講 一撐佢就有人屌

me too
條嘢廢咗，切得

傻逼

班人好喪

黃金船

6地係咪已經係另一個level
我唔覺得我短期內會打得到

你係咪全部4地

no la 打到5地

而家主力係東吳三大二打六
蔣欽 韓當 潘璋
跟住係夏侯惇 求其搭兩隻

diu 中王平

屌啊 我想要 弓兵S 招技好能型
咩無當將軍

王平！

牛絲8地攻略

王平（215～248），出身於巴西宕渠（今中國四川省渠縣東北）。

街亭之敗，
是諸葛亮平生少有的汙點，
此戰中唯一的亮點，
就是王平敗而不餒的嚇退張郃，
讓蜀漢大軍得以安全撤回漢中。
王平因特殊戰功
就此平步青雲，
獲得諸葛亮的賞識。
率領蜀漢特殊部隊無當飛軍履立戰功。

王平

有無ching玩之後隻黎緊隻三國無雙

三國無又又
無腦尻測

I m 菲利

點解隻Game咁閪咁撚假

pes buh 有update?

有囡囡就正

有劉嘉鈴

《真·三國無雙》霸氣登陸旺角 姜皓文扮張角超型!

【最新】兩名長者接種科興疫苗後出現嚴重異常情況

用家問題

3000 ，2孫堅

課左？

個盟打入關派3000

三次元無興趣

邊隻game?

who go

來

ok try new thing

差少少

剷得幾靚

單刀太急

我岩岩諗住笠你 你出迎出得快

我就知

算啦 黎多次啦

今場太誇張

咁都得

掂住個波都唔肯攞 全部假射又失靈

？

吉話齋 要你輸真係做到出哂面 攞到個波都要踢番出去

來 比你覆卓

gogo

啲假射都唔撚得on99

林雪

5後好似你克星

門前兩厘米都miss得 兩球都係咁 可以怪邊個

你嗰球係點扭

古迪？拉向左下再窄角射落去
我見無人mark

係幾慘射極唔入

姐係假射磋去一邊再即刻射？

again? try other formation

我無假射架 就咁爆落去射

糕

有時你打落 成個gameplay係唔同 正常短傳都要360度R腰先比中堅企定定讓路比人又係基本野

但點解佢起腳之前會磋一下波先

屌你個撚個轉到汪明荃咁先起到腳 對方平均傳2.3次就入到

等等 我砌砌

我已經冇能力同呢個塵世糾纏

呢隻game最過引都係抽人

係咪打個機都咁難

睇黎要諗法號了

抽到個100分既 佢射向天 正

睇緊無聲絕境

o.o 3年前嗰套？

係 果陣入戲院無人敢食野

連唔到？..

仲申請梗

你無話go得
Go

。。。go

今晚撐曼城😭

而家唯有望曼城一直win落去 咁其他隊爭前6先刺激

點解我一埋門就窒 可唔可以放過我

我係屋企啦幫你唔到

比我會買曼聯受讓盤

熱刺對水晶宮點睇

啤巴賭波既咩

唔賭

和波1:1波強

我睇大 熱刺w

[有圖][突發]有港女個西好似雀

利4312

咩工種先

不敵442

搞咩又落後😱😱

1:1

文員

咩料😨😨

冇中堅踢唔到高壓

睇完之後唔敢對女性有幻想了

利跟本係勝利11人

利右閘好廢 同打少個無分別

你唔係小妹咩

被人hack咗

腐女

有冇人玩一

so9又入

唔睇皇？

見到so9入已經知完左 打下機算

goo

掉你老母？

屌

兩個字

笑撚到我

仲玩唔玩

笑撚到傳唔到
go

Welcome to pesgo

real
佢完全唔識足球要扮識溝仔 我點答

奧雲好勁

睇利迷點兜咪得

巴送左個西甲比馬體

教條女安慰條仔，今年利劍指歐聯，下年入包皮/夏蘭特會重奪英超

莖蛇

啤教條女講：你永遠不會獨行

應該答 平常心

唔覆了

教唔到的 無概念

可以教佢咁講「曼城無歐聯運，psg無咗杜蛇連法甲都攞唔到，拜＝山寨王」

90'+8'
👍

笑死仲要咁撚靚

英冠都幾好，起碼仲有fa cup打

呢隻就係最高分既cb 貝肯飽魚？

佢中堅rubbish rb better

開波了

卡雲尼where

點解會咁廢

no ddg? 傷咗？

太軟

但你one two我真係mark唔撚到 屌

ddg好似生仔？家事
卡雲尼原來傷左 上埸先見佢打完黎

One two其實咪就係屈人轉唔到人 mobile d操作咁撚垃圾

我已經係撚咁拉人向後 但你隻米9柒頭啲之字形走位 點撚mark 應該個個都咁覺得

link都未開到就輸咗12m

呢隻game咁嘅操作根本唔會轉到人守 所以一定屈到le d on9野

你叫吉巴用日本仔同你玩
d人米7

般奴12碼 1：0領先！

4粒以為搞撚掂 仆你個街

7米定米7 啲one two都係mark唔到

有無見識過巴神5 2 1 2既one two 好強

次次都撞正佢巡樓 唔得閒

90+8

吉巴go5go

Play 1 then watch Manchester derby

秀茂坪童黨燒屍案，十四名兇徒已全部獲釋，一男一女更走上絕路

有冇人go now

兩日無玩 忘記了

e單無留意

好耐冇同你玩

shaw

Gel得頭 2:0

一個撚曬鏝班友

real 我今日on左一次拎10coins

下個po 67calling69

佢同我tg射梗12碼

做咩唔上黎

怕醜掛

一陣玩

樓上柒名

M9

861-863柒頭

864 who

柒名

im noisy yamazaki

@kg 丁力個球 頂出界

吉巴有無轉ac

星期日 好傷心

i know that feel bro

場波好刺激

利申冇睇

I see see have u add me

疲倦的軀殼

I have u fd go?

返工

okay go

諗下無錢會點過1

做群腳仔

和平分手

我鐘意E個比分

唔睇

巴神三子 此生難以再度對決

而家go5go

No

巴神你要積極玩多d pes及matchday

玩左馬體會一個md

搵你p你次次都推我

訓左

加里夫巴利好勁

bale一掂波 引走三個水晶宮
無人記得孫興民了

UA院線宣布即日起全線結束營業！

真係執晒

咁耐冇開
點頂得住

證明lucus moura ，lamela真係未夠班

e間應該好傷

UA Cinemas，旗下K11 Art House屬旗艦影院，由籌備至落成花近5年，設12個影廳，座位逾1,700個，備有IMAX Laser影廳，適合各類型現場表演及活動，惜開業未幾遇上反修例運動及疫情，並於今年2月28日結業

邊個hot hand比邊個

Md 用PSG 使唔使驗腦

幫佢攞第一未

乜撚野名 乜撚野sushi

4勝全部用利

咁快清哂

Silence_Suzuka你好

16戰13勝

一個preset md

有一個老婆 一個女朋友 一個SP 嘅身酸

水晶宮唔識踢逆境波

有老婆就唔好搞咁多野啦 要玩就離左婚先玩

Pes 四大才子召集！
冷戰有幾冷？孫中山vs毛魔

成個過程都好甜美，好激烈，12小時之內扑左3次。坦白講，到左呢個年紀，其實一次已經夠飽，但女朋友實在太正，每次都忍唔住黎多幾次。好啦，咁3次已經盡啦，腳到軟鬼埋，準備搭船返出市區。突然，就係呢個時候竟然收到老婆msg，老婆話今晚想要，個下真係嚇到9都縮9埋，我第一時間諗，點先可以恢復得快啲，最後個晚射完真係痛痛地，重要扮享受個下先慘。

見到啲字咁靚，已經失敗

呢個真

一行咁少字仲要個背景資料開得柒，不過見有寫字，勉強俾1

孫中山對毛魔都知
邊個偉大

牛你識分幾多種菠蘿

當革命成就打平
經濟，外交，文學，口才金句，孫中山都輸毛魔幾十條街

呢題仲搞笑一啲嘢都唔引用，真係作文咁
不過咁奇怪，我哋係要每段開頭講乜嘢方面

毛澤東嘅成段言論係：革命唔係請客食飯，唔係作文，唔係畫畫繡花，唔可以咁雅緻，咁從容不迫，咁文質彬彬，咁溫良恭讓。革命就係暴動，係一個階級推翻一個階級嘅暴烈行動。日常應用就用咗頭一句代表晒成段言論。

後被收錄喺「毛語錄」

真
整係點樣將革命思想滲透（平民、對家）
同埋戰術上如何反勝

老老實實話打平，都吹大左孫中山
食幼幼個邊可能打平

佢哋理念其實幾好，不過做唔到

唔影響偉大

幾時出返A米同阿狗啊屌你老母

點睇d男人鐘意養魚

你好

有啲目標一定要贏先過到關

贏咗會唱歌？

@高登
抽 cech 未

我有個 fd 就係
成日去金魚街睇魚同啲設備

依家入手小米好唔好

鈴妹豬，我帶你睇金魚啊

睇你條牙籤魚？

係 整到好pro

青頭仔？

整個魚缸仲講究過我間屋
溫度燈光個啲都要計到盡

可唔可以攞魚缸養龜（個龜唔識寫）
有冇啲🐢係唔會太大隻

真 凍天魚缸仲要保暖裝置

你個條咪係

好勁

我見佢有龜 不過無放埋一齊 佢話烏龜要行下

佢隻龜用另一個缸養 整到有陸地及水 仲有燈曬下太陽

幾時pvp先

會孌好大隻

當王平變何平

施治 林伯again

第二抽又中金，想要銀波都咁難

[A/I/DMM]ウマ娘プリティーダービー (7) きみの愛馬が?

#618 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

啲人咁打疫苗咁係死
空肚邊食得早餐

會唔會死嗰啲係因為體內已經有病毒，打完後谷發咗出嚟

咩陣黎

跌分陣

見到都唔想簡

死硬

Any go 1?

想要但唔想課金
你可唔可以幫我籌旗

贏咗可以睇mv，只要解鎖咗就可以喺首頁睇返

me 零課
而家 matchday 只打第一場 + efootball first round 2000 分算，身心舒暢

Ok quick go

Pes 4大軍師，典算

4粒啊

學項羽自刎算啦

全力攻2盟，一方面去右上斷水，再派使者去3盟威脅如果出兵將全面斷水

玲姬

打場?

Go try try my yellow rubbish legend

就係輸你一球無啦啦空撚哂嗰球 on99

你走左去mark one two

mf 係邊用。。

Mf 係咩 midfielder?

1001正傻閪

yes lmf rmf

係點用*

hi

hi電莖

hi巴打

Long time no see